如何修改網絡名稱?

上網爬文跟住修改ProfileName改唔到,有無高人可以指點?

睇呢到..

謝謝回覆!!